[心生一計] 要國際輿論 一定要將今晚黑警既所作所為同「曱甴論」捆綁

時事台太多人推post 所以再重開

點解兩件事要拉埋一齊來講?

答:
因為外國人對於呢種已經屬於納粹既所作所為一定係非常之反感甚至憎恨
所以一定要將佢地呢種行為標籤做係由「曱甴論」所引起

林志偉呢啲由六月開始到宜家曝光率咁高既人講出呢番說話，同埋有何君妖呢個係外國已經等同國會議員既立法會議員所引述，佢地既影響力會令到啲無個人意志既黑警唔多唔少都會受到影響，可以推導出警隊內部係受到呢種去人性化既言論所影響，令到有高層發放變本加厲既行動指令，從而引起今晚既悲劇

所以我地可以將佢地今晚既所作所為形象化咗佢:

地鐵站放催淚彈->將室內既曱甴(示威者or even無辜市民)用滅蟲噴霧清掃，所以唔存在問題
行刑式掃射市民->我地只係做緊滅蟲既工作，所以我地無問題
射爆義士眼->你地幾時會見過人會為曱甴無咗隻眼而唔開心?

咁樣就會更加有話題性，引起國際關注甚至制裁香港警察同縱容呢班警察既政府

推

不能忘記721 811

有冇巴打幫手推下

推呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港納粹

推啦

我地要將佢曱甴論比返佢地!!!!!!!

8.11至8.12凌晨 - 15件警暴荒謬事件:
- 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
- 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
- 太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
- 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
- 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
- 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
- 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
- 屯門 市廣場無故拉人
- 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
- 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
- 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
- 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
- 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
- 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
- 全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

無錯 呢班警賊公然引發戰爭罪行

咁快有納粹黑社會負皮我

訓唔著繼續推

721 811